[認真討論] 拍拖有咩意義

想搵個人陪？

拍拖就係為左歧視社會既毒撚

作為二十幾年前生產既毒撚,我有隱形一生既技能

支持 鼓勵 分擔 陪伴

好多人長大都無曬朋友
身邊最親係自己伴侶
一句講曬係想搵人陪

你自問自答有冇考慮過毒撚如我既感受

搵啱人就無論發生咩事都有人陪你面對

人係群居動物
隨便搵個對自己好就一齊既人陪自己
定係搵一個真心互相欣賞內在價值，又珍惜你呢種價值既人黎陪自己

好唔同

通常互相欣賞到內在價值既人
都係夾到既人
因為你欣賞一個既內在，你自然清楚自己附帶既缺點係乜，愛屋及烏

人孤獨面對到社會既現實壓迫 好叻仔/女 好獨立

而呢種獨立，其實每個人都要學識
你懂得獨立，一旦你既男女朋友一時唔係身邊，
你都唔會出軌r人依賴

因為人要係滿足到自己心靈底下
獨立到既底下 愛自己先揀到適合自己既人
情緒混亂急住求其搵一個人陪
拍拍下你都feel唔到愛對方啲乜
會想出軌/ 拍緊時迷失自己

拍拖係搵一個人適合自己，甚至一凹一凸，互相進步到既人一齊
你會真正感到開心
令你人生快樂幸福感double左

搵到人一齊進步真係好L幸福

利申返
我ex好自卑
會阻我進步會平衡返我同佢既地位
我話學潛水學車會俾說話我聽唔想我學

細個唔識揀人淨係識睇feel
同埋自己太寂寞亂r人就搞成咁

我好快放得低係因為我知道我需要既
我鍾意既個type係同佢相反既人

有人識得真正欣賞珍惜自己既獨特係好開心
你向識珍惜自己既人付出愛更開心
（好多人覺得揀個愛自己多啲既人比較好
但付出愛都好開心 你問下你媽咪就知）

人目的就係生活求開心幸福 所以想揀啱人去拍拖

男既為屌系
女既為揾水魚埋單

負責幫人埋單

純粹係鐘意同欣賞對方而想同佢一齊 愛佢 照顧佢
出自於內心嘅而唔係帶有目的嘅（不論係正面定負面嘅目的）

大家相愛一齊成長一齊學習一齊經歷大小嘅事無論可以同佢行到幾遠都好 你知道依一切都係你出於內心嘅愛而且亦唔會後悔

其實同另一半相處都係人際關係嘅一種 但特別嘅係情人其實似係朋友亦似係家人 呢種好微妙嘅關係正正可以令到你係對方面前一絲不掛做最真實嗰個自己

所以我對拍拖嘅意義嘅理解係你可以從中更加了解自己 治癒內心 學習去愛同感愛被愛

Sorly講嘢一嚿嚿

免貴屌西

我記得有個巴打講得好岩 拍拖唔係因為你想拍拖所以搵一個人去拍
而係因為你現實中搵到個你好好好鍾意既人 想對方係未來既日子有佢陪住自己而去拍拖